足球界小花2:8柒D定係LOL界0:3柒D?

一樣咁柒 打和super

我舊年已經笑左次 點知今年又有得笑